仲有冇人記得去M記背急口令既日子？

雙層牛肉巨無霸，
醬汁洋蔥夾青瓜，
芝士生菜加芝麻，
人人食過笑哈哈！

你噏乜春啊 小朋友

飯tas-tic 巴巴閉
秋田小町優質米
新鮮生菜至矜貴
脆雞牛肉好架勢

雙層牛肉巨無霸，
醬汁洋蔥夾青蛙，
芝士生菜加大麻，
人人食過搞長沙！

自爆年齡

入得依個post都有返咁上下

大吉大利巨無霸
蘋果批熱暖萬家
年年有餘魚柳包
薯條常滿笑哈哈

刀吾G 梨地講緊乜

我想要雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡

同年代

屌。好似限時間
果時成班細路排隊噏。。
而家諗起好難以置信

我係你老豆

胸前兩個巨無霸
腸煎雙蛋跨啦啦
夾到出咗唔係嘛
今勻真係屌那媽

百事有可樂

你係咪睇電視？

去M記唱歌嘅日子

呢個有印象
樓主嗰個係睇電影先識

而家冇呢d野啦

感覺自己細個果時係係最美好ga時代長大

而家總覺得冇以前咁好

嗰時讀緊小學

依家所有野都唔開心咁

豬柳強飽 可樂走杯

咩嚟....